1. Кнопки “Update” у элементов списка при клике должно изменяться значение в соответствующей строке, но что-то не работает, хотя клиент утверждает, что его разработчик написал весь код.
Состояние списка хранится на уровне компонента List и должно оставаться там.

1.1 Почини отображение изменения значений.

2. Кнопки “Update” теперь работают правильно, но обновление только в одной строке заставляет перерендериваться все 200 элементов списка. При этом счётчики рендеров строк показывают не количество рендеров компонента строки, а количество изменений элемента (item).

2.1 Переделай счётчик рендеров так, чтобы он отражал реальное количество отрисовок компонента ListItem.

2.2 Оптимизируй перерисовку, чтобы у элементов списка при клике на “Update” происходило обновление только того компонента, в котором нажимаем кнопку.

2.3 Постарайся избавиться от двойных рендеров строк.
